96年既你呢刻做緊咩野?

大家都二十出頭，冇計錯數既好多都應該final year等出黎做社畜，而我自己就做左齒輪。
工作的開始便是生活的結束，冇錯，打工打到生活已不是味兒，生存才是硬道理。自問爭氣少少搬出黎住，結果錢都草唔多個。抽居屋又抽唔中，私樓？除非你係二世祖，如果唔係講出黎都得啖笑。

唯一慶幸，96年巴絲既童年都相當黃金，有數碼暴龍有咕嚕咕嚕魔法陣，有暴龍機有ＣＯＣＯ有搖搖有爆旋婆婆有力水有遊戲王，最開心係仲有日日放學落公園同啲成身口水鼻涕同汗既一齊玩捉玩大白鯊，帶自己啲玩具落公園曬命，有係公園仆親自己痴膠布再打波既堅強，我相信００後既都報左警。

呢刻再望望自己銀行戶口，再照照鏡，再望下個天，我淨係想活在當下，做番個有骨氣既90後。

祝埋大家新年快樂

成個人渾渾噩噩咁 唔想grad啊
完全唔知搵咩工好

做左3年野啦

去完Grad trip先諗啦

做邊行呀

仲讀緊書

Ive都grad唔到

讀書+1

法國連登好少96蒲頭

返工

你user name 係咪汪蘇瀧首歌

中學完左就出嚟做緊做到依家

番緊工
生活幾滿意

唔知點發圍，淨係想無憂無慮，唔洗好有錢果隻，見到有野想買想做就做到果隻就得，但諗起自己有個老母要養就好愁

96

岩呀 有少少承上不足 比下又不如咁

我存在。

96 post呀 讀緊書好迷惘

唉，讀唔成書，又唔知將來做乜工

Gap year等開學
日日瘋狂返工OT o 到想死
依家仲要一個offer 都未有
原本plan 好左同女朋友一齊讀書
點解會搞到咁

職業廢青
無正職 中意就番下PT

係啊 做咩

交左fyp等grad

返學 返工 好大壓力

準備接手我老豆間公司

讀緊書 搵midterm

*溫

遲啲去working holiday
其實都都係為咗hea多年
唔想咁早出嚟做野

去邊呀 好羨慕你

97出唔出得聲？

中學畢業後半工讀 而家全職返工
雖然有份工係手 但人工又唔係高
個人長期對未來都好迷惘

無啊 純粹好奇吓 香港好少人聽佢啲歌

唔得

我都係因為女朋友聽 我先聽
呢個歌手係佢前度令佢識

96報到
岩岩HD畢業出黎做野，仲讀緊Top up

唔想畢業
見到其他人可以考慮/決定左去讀Master 好羨慕
因為佢地可以拖多年

我唔知巴打咩理由搬出黎住 但我只係想講錢唔係咁洗架囉

same

自爆Civil 人

做緊份傻仔工

公屋比人逼走

去日本
聽講個邊做野好辛苦
階級觀念好重

今年Final Year
唔想畢業 唔想打份牛工咁就一世
好掛住之前落公園除鞋玩玩到腳板黑曬又甩皮
番到屋企聞住飯香去洗腳準備食飯既日子
有冇96既思想仲好小朋友
唔想出黎面對社會

96上水

我 但最後都迫左自己出黎做

defer左一年 唔想咁快grad出來面對社會 冇咩方向

同條仔扑野 係日日扑

唔想畢業 唔想咁快老

老喇 22歲

仲成碌鳩咁

畢業...失業

地盤

97 hea 咗半年準備做食蕉散更 邊賺錢邊旅行

儲唔到錢又冇人幫到手 ，所有支出靠自己

97

有無96巴絲係外國讀緊書好迷惘

唔想出黎讀社會大學

Yr 3
日日返學返工

有冇同年覺得自己好似大唔透
成日覺得自己心態仲係初中雞咁

我大你地幾年都未呻

搵緊工

一路返工一路讀緊pt degree

可能做爸爸

有呀

就快Grad好迷茫，岩岩外國讀完搬左返香港，父母係咁逼我搵Part time

啱啱有專科醫生牌 算係禁

利申96年12月

97就上一頁拿

final year只求搵到工

只識揾錢 儲左十萬 冇人生樂趣

有時覺得揾得少少 草完錢已經放棄左好多人生樂趣

前年先dse，做左舊年都宜家做緊廢青，想讀化妝